第三個人靚聲甜嘅學生妹

工藤帆乃佳 好正

樓主好毒

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

毒步巴放過me

quote錯

He blocked me
所以quite 你

你見樓主咩樣？

why this icon

?

樓主好毒#no#dog #no#dogby 毒步

stop it, get some help